有無試過咁樣訓練貓狗?

可以同佢溝通，達致真正動物傳心師

除非隻狗識字，記得晒啲制邊個係咩意思真係好癲

聽過咩叫剪接未？

有d係剪
但我都信有部分係真

reddit 都係咁講隻狗成日撳樓上有陌生人
可能隻狗見到野

我隻貓肯比手我已經好感動
唔敢奢求太多啦

我要汪汪叫，我隻狗先理我